急事!想問大家有冇用過robinhood呢個apps?

話說我媽媽就用左呢個apps 賺左好多錢 但係筆錢就一直比個apps hold住左 唔比番佢 跟住佢就覺得係比人欺騙左 想報警 但係佢比我睇過個apps之後我覺得好怪 跟本係大陸apps

但佢就真係有一大筆錢比佢hold住左 佢話佢d朋友搵得多既話都有咁既情況 唔比佢地走
打去客服問就話咩要交d錢先可以攞到
交完之後又攞唔到

d錢係佢一生心血
佢話果d錢仲要係美金
好想知道有咩方法可以攞得番?我地諗過再冇方法就有冇用都報警先。

真心救命

唔知講咩好

凍過水啦

佢都係近排先同我講 我跟本唔知佢有玩呢d

好大筆錢

一睇就知係詐騙 你預左唔會拎得番都得

貨金玩投資game都有得拎番既咩，咁我轉珠都拎得啦

用robinhood個logo扮嘢都真係第一次見。

點解robinhood會有中文?

一開始都攞得番錢 之後個數大左就再攞唔番

之前試過隻大陸賭場網
用$100鳩試
之後搞極都攞唔返
搵埋客服都唔得
算鳩數
豪比佢

報警落案

仲以為講緊外國robinhood
心諗都唔受香港人開戶 要美國local先開到

個apps擺明假

笑話： android

首先哩個唔係robinhood黎

Send去外國間robinhood 問下 搏佢俾錢你

你老母入咗成副身家入去??

你可以講係

依個先係robinhood 個app

雖然好慘，但都要賤格地講句：
低智商廢老唔配有任何資產
今日無比人呃，他朝一樣比人呃，例如咩大灣區/海外樓，高息投資計劃，儲蓄保險，倫敦金。筆錢遲早都係無哂。

抖音

唔係外國人先用得架咩

好慘, 不過都好好笑

我阿媽唔廢 請你唔好咁講

突然覺得我呀媽好醒目，之前買左份儲蓄保，佢諗諗下唔對路於是係冷靜期入面cut左佢

入百幾萬落去.......
貪有咩好處?

報東張西望 報蘋果
搞大佢 報警都係落薄
搵多啲受害者一齊追究

係咪你老母啲朋友叫佢裝呢個apps 隨時佢就係agent

比錢試下先啦，你唔比都要唔返d錢

無查過隻app既背景，乜撚都唔清唔楚既情況下將成副身家放入去，咁樣唔叫廢老叫乜？

現實就係你老母同班隔山買牛，買大灣區/外國樓花然後爛尾既廢老一鳩樣。

佢果個的確係你呢個未updated 前version

入錢玩賭game賺錢
擺明呃鳩人
通常廣告都寫住咩輕鬆打遊戲賺錢乜乜柒柒

淨係入咗6千幾？

劫富濟貧

智商稅

睇錯自膠

錢就當冇晒㗎喇，當買個教訓囉。順手幫你媽咪清走晒d支那app啦

好叻添

上一代廢老個個不學無術，靠狗屎運食正樓市股市大升而發達然後以為自己好勁
以呢班人既智商根本唔配有任何資產，所以佢地比人呃身家都係好事彰顯另類既公義

儲蓄保都叫拎得返

人地真係憑實力呃你呀媽

未睇咩app就咁睇介面已經知係假app
無嘢好講

樓主可唔可以中斷咗個匯款先？救得幾多得幾多先啦

咁撚醒唔洗開po上黎問啦on9仔

所以我老母d提款卡係由我keep住
平時現金家用夠佢洗
要撳錢問過哂先會撳比佢

整得假app點會比番錢你
比你提得番出嚟佢不如整個真app?

某程度上都反映佢既智商唔配有咁嘅資產

總共入左幾錢入去？

大家要屌我屌我吧 佢係因為想幫我交學費

等我大個唔洗跟著住借政府錢筆數先會咁

香港點用robinhood呀 咁都入咁多錢落去 慘
報下蘋果 金管局果d睇下得唔得 應該都拎唔返

發脾氣都冇用啦 有大路嘢唔玩 馬會 富途
諗下點拆點去仲好啦

你呀媽都係憑實力俾人呃
見到呢d支那垃圾網遊咁款既界面都信
蠢既程度已經萬中無一
除左報警你已經無乜可以做

你直頭人中之龍啦點夠膽屌
請問樓主你係邊到download 可唔可以帶我搵食

仲以為係買美股果嗰robinhood

借grant loan再炒過

拎條撚咩就算係正規CFD公司，例如plus500呢類跨國企業一樣試過唔比人draw錢，但佢係以色列公司，你點樣追？你有錢的話都仲可以去以色列同佢打官司，但呢個app擺明係某個國家既人整既app，追條毛？
定係你想上去追？

唔該你師兄

我冇發 我只係唔知我阿媽會有幾大打擊
你怕佢頂唔到 如果知一定攞唔番

咩機黎, 無得screenshot?

見到全部殘體字已經覺得冇得救

咁你當佢自己交學費個觀感就fit哂

見到第2張圖都幾肯定拎唔返

你拍片大聲屌佢一句
抵死，用埋啲支那野
我教你點拎返，我過來人黎

咩apps嚟 iOS搵唔到

話明robinhood梗係劫富濟貧

支那APP, 東張都幫佢唔到

條友影老母手機果張相影到矇查查未focus好就影落去，後生仔影張相都十足十d廢老咁，完美演繹咩叫有其母必有其子，兩仔乸一樣咁on9

其實邊個叫佢dl

真係唔洗諗住拎得返啦，以後唔該你管下你呀媽啲錢好過啦，學費靠政府然後慢慢還，養老啲錢就靠埋你。
你係到嬲我哋冇用，正常智力都知呢啲追唔返,根本玩都唔應玩，你當初同政府借佢咪唔洗玩呢啲囉。

logo就係

仆街 好撚中

我都以為美國嗰個

連登仔講嘢真係好撚柒賤
他朝一日你真係唔好仆街
他朝君體也相同

就咁睇都入左廿幾萬入去喎

報毒品調查科啦，佢地好勁架，一定拉到人。

可能專登唔想影咁清個amount

冇你阿媽呢D咁閪蠢既人又點會有人揾到錢呢

試下細金額慢慢拎唔好一之過拎幾廿萬？
我見你拎 6000 佢都比你

報狗班狗都唔會幫你啦

其實真係幾慘

sorry

啲到係連登，你想搵人同情你老母嘅遭遇就唔好係到問。雖然連登仔把口賤啲，但係有樣嘢係冇錯，唔係貪心想搵快錢點會all in份身家

緊係唔得啦
頭2次比你拎，先引到你放筆大數入去

擺明一開始氹你入局

當一隻手機game,不過入面既代幣係1:1
課金入去玩，贏左當消磨時間，輸左再課
當蝕左架勒

咁應該都係入左好少錢姐

中到駁唔到

巴打筆錢應該涷過水
諗吓點樣可以拎返多啲錢出嚟 輸少當贏

100000%攞唔返
你生生性性比心機讀書做嘢 搵返錢養佢

應該就凍過水㗎啦 個客服仲要你交多筆錢呃多次
不如試下同個客服講話有cancer 要用呢筆錢應急
有幾慘講到幾慘 睇下拎得翻幾多喇
(比錢買教訓喇 錢只可放銀行同證券商）

廢老真係唔好上網

個客服用咩理由呃多次錢, 我都想知

支那app 應該拎唔返

我諗起話中左頭獎但係要你俾左tax先可以拎到筆錢

報公安都冇用，呢班人佢地係緬甸越南柬埔寨呢啲地方做，你睇新聞成日見到係呢啲地方捉詐騙犯就係呢啲人

多數咪保證金，認證費嗰d

資源分配不均
重新分配好合理

咪係囉 點解唔可以係戶口到扣

唔同司法區, 有咩可以做

香港都用唔到robinhood

部份連登仔真係好柒賤 人哋上嚟攞意見同討論又要笑柒人同抽水
不過想問吓個APP玩咩 六合彩?

笑jor

樓主加油
建議你上少啲連登
花多d時間諗下可以點安慰啊媽

無得搞
Total loss啦, 之前蘋果咪講過呢招呃人手法, 帳面贏錢但永遠拎唔返出黎

樓主唔好唔開心啦 sorry啊我唔應該對你咁mean
比心機讀書就好了 錢個D可以賺得番就算啦
無謂同自己老母嘈交

好似係美金嚟。。。

喺新聞睇過依類詐騙，唔使擔心，一定拎唔返，第時返工慢慢搵返

係美金阿 仲要唔細數

屌你

百幾萬再努力啲囉
再努力耐啲囉

體驗下社會主義嘅鐵拳

好似都儲左十幾年，一下就冇左

飛去個APP嘅司法區, 再告鳩佢

伯母係個 app 賺左好多錢, 即係唔係入左兩球啦, 實數冇左幾多?

真係好撚sad...

安慰下你阿媽，呢排仲要望實佢
我驚伯母睇唔開做傻事

好似係 24萬美金攞唔到

多謝你

Total入咗幾錢落個app到？

究竟個apps係玩啲咩令個帳面賺錢？

我諗類似賭場遊戲果d

冇架，呢啲仆街公司係第三世界開
貪污咁撚勁，嗰邊啲人唔會比你斷咗佢條水路

搵區議員同埋報警先喇 仲有睇下銀行過左數未 同佢講返個case 睇吓部分錢hold唔hold到

拎二千入一千
螞蟻搬家有冇得諗?

再掉多D錢去貪污
斷佢財路

呢D APPS之前都有巴打中過招
仲上埋電視TIM
錢就拎唔番嫁喇
當買個教訓啦

所以我地問伯母實數入幾多贏到變兩球呀

有冇keywords/ link 畀樓主睇下

根本唔會俾你拎

問多樣，問下伯母，玩個時贏左咁多錢個時開唔開心？

同online game課完金抽到寶一樣，就係買個一剎那開心同老母講，隻game執左勒。

我都唔知佢太多

下世小心啲

自動送中

放心 呢世仲行到

事實證明玩抖陰會變弱智

Android 啲程式審查真係得淡笑
咁撚樣copy and paste 都得

揾咩人都救唔到啦
如果仲有未過數
去銀行cut左條數
仲好啦

一個信殘體字兼拎得出成十幾廿萬美金既廢老

筆錢一係靠樓市大升行狗屎運買樓賺返來。

一係平時死慳死抵用十幾年儲返來，一味話自己「唔識」所以唔願正正經經買正股投資，但轉個頭學埋班公屋廢老賭徒咁咁衰貪心想一鋪發大達。

HSBC 點解會係7115

抵死 抖音丫拿

你睇吓佢部傻閪Android 乜嘢奇形怪狀 都有+ 玩埋抖音,
影張相都手震震真係兩仔乸都垃圾黎
睇咗咁耐都唔明點解正正常常咁多金融機構唔用?走去用個假嘅robinhood?

我自己手機係查唔到呢個apps 我諗唔係android download

我老母見唔到間體的銀行之前, 連離岸戶口都唔敢開
你老母咁大膽dl 個唔知咩app入晒D錢入去

呢個app唔係經Google play 下載

又逗音又簡體都預左嫁啦
咪當捐錢俾國家建設囉

搵區議員係搞大件事唔好比其他人再有同類事情發生
報警幫你查 雖然唔指望班狗做咩

乜都唔撚知講閪咩屌你

畀咗都係唔得

沒有更多數據了

其實同以家玩美股既連燈仔一樣
我唔覺有任何分別

唔知你就去問下啦, 佢之前都 withdraw 左五皮港紙, 唔係蝕好多唯有算鳩數
可能伯母入五皮 withdraw 五皮, 再贏兩球人地爆廠呢

肯定係down APK 啦，GGWP

佢應該係按左weChat 某d廣告 dl左個apk落去

似係朋友陰佢sd條link俾佢dl

抖陰？

證明On9係唔值得有咁多錢

睇個主題嚇到我標屎 明明大公司黎

睇下點

我一睇到果陣反而係好奇點解香港用到

連登只會 blame the victims

同意

屌，大陸就係多呢啲嘢。

Robinhood 唔係美國人先開到咩? 好明顯假野 ...

唔緊要啦 錢可以再搵過 最緊要個人無事

咁叻, 你媽一定有方法拎返. 試下再打錢入去, 再叫客服回水. 再唔得就搵POPO. 連登仔無權力幫你, POPO好有權力.

Same

呢度鳩炒tsla班人都係

呢招一早玩到唔玩啦

大哥 link都搵唔到 無網站好難知咩事 起碼比個apk link 黎睇下

咁都好憨鳩姐，安裝前會問佢同唔同意

咁白痴都有

唔好偷換概念，我無話炒股炒樓發達有問題，最緊要知道自己有幾多斤兩。

問題係上一代班廢老只係食正資產大升值條水但以為自己好勁，然後出來屌鳩班後生仔唔努力。而香港絕大部份廢老都有呢種歧視後生仔既心態。

適者生存 蠢既人比一舊錢佢佢都係會浪費哂

我見下面$6000 轉到, 試下分幾次$6000?

仲話拎錢要比錢先拎到，笑死人

岩

好撚癲入咁多錢，仲要咁明顯騙局

咁想幫佢咪問朋友借錢呃老母拎得返少少
現實就係買個教訓 抖少個音

9炒都拎得返dd

佢好似冇玩架 呢個手機唔係佢用開既機
佢用黎玩呢個apps渣

佢呢啲數係亂來，點買都賺錢，吸引你放再多錢入去

樓主呀媽而家有咩反應？

老人家其實唔係好熟悉科技
而且而家騙徒層出不窮
個app logo都已經以假亂真
佢唯一做錯嘅係冇同仔女交代 所以比人呃
我覺得唔洗話人地低智商同叫人廢老
我覺得廢老唔係咁用

龐氏騙局

唔係咁樣點呃你錢呀

細數就比你轉 大數就

Del咗抖音先啦

RAP

巴打好熟樓主老母？

呢種騙局20世紀初就出曬名
重點係又抖音 又唔知邊到中國網down 左呢個apps

問下你老母入左幾錢先啦

入得少咪當發左場夢

呢d新型騙案近年已經有,之前睇過話會搵大陸人整罐頭app 去昆人

其實我媽媽唔係你地d講果d廢佬

試左未

樓主係到咁耐都未知連登仔最叻係咩？
係盲反啊

已收割啦,仲會比你拎咩

同意 雖然我都好憎廢老
但係恥笑人 落井下石嘅巴打 又係咪好了解樓主老母？
樓主都有講佢老母係想為佢儲學費 又唔係傷天害理嘅動機
唔明點解可以咁撚黑心

連登仔把口 係唔收架喇

其實人睇少下一代係正常，遲啲你就知，都會睇你嘅後輩唔順眼。

樓主唔好傷心
連登仔係咁

直頭over晒 零同理心

咁其實個app係點嚟？ 有人幫佢裝？

你亞媽三十？係就介紹嚟識下

咁以家美股升得癲 一樣係因為QE印錢造成既資產泡沫
出面一班賺緊錢既 我完全唔覺佢地係有咩個人之處
亦唔見得佢地謙卑 我覺得人既善惡係環境造成
同世代無關 比以家呢班友發左達 一樣串過馬撚 睇唔起d無買過股票既人

正如樓上笑鳩樓主老母 咪一樣持住自己既優勢睇唔起人唔識新科技 本質上有咩分別？

正苦筆錢咁低息點解唔借
你畢業之後一個月還幾百咋喎

而家出左事梗係話玩來儲學費啦，唔通同你講想一夜發達咩

無機會拎得番
當買個教訓

2020年啦

抵死係抵死 但需唔需要咁樣落井下石 二次傷害？

其實根本唔係樓豬老母
係樓豬個傻西自己畀人呃唔夠膽認

為咗啖氣
搵東張閪望都要㗎喇
如果伯母真係俾人呃得多
我諗cctvb都會好樂意搵你哋做訪問
等班蛋散賺少啲都好

儲左十幾年 d錢都夠交你學費啦
洗咩玩呢d game

班友癲左 樓主咩背景都無交代過 純粹透露過係老母
亦無講過任何政治背景
就瘋狂咁恥笑 blame the victim

諗住拎贏左嘅錢就無可能
拎得返本就算喇

An 撞亂裝apps都好大獲

樓主呀媽開戶有無人介紹
用個介紹去擋仲好
呢類app一定有蛇頭跑人頭再食commission

我諗係佢acc 號碼最後4個數字

果個充值榜黎

你咁大聲想迫死OP咩

樓主好似無答過入左幾錢
仲想貪心拎得出24萬美金

俠盜羅賓漢劫富濟貧

做騙子真係易賺錢

呢D app真係好撚鬼
都9成拎唔返
睇實老母啦 真係一下睇唔開去ifc都唔出其
btw有廿幾萬美金點會同你交唔起學費?供你去英國讀都得啦

呢個好似係線上賭場來

蠢唔緊要 衰貪心
當買個教訓啦

揾毒品調查科啦

唔夠膽答

同嗰啲網絡賭場一樣
想拎返啲錢嘅時候就同你講呢個只係一個遊戲
啲錢就好似課金咁樣

antie廢你都唔好得幾多
自己搞唔掂要上連登問人

咪嗰啲層壓式騙局

笑撚死，有廿零萬美金都仲上呢D咁低級既當
當交智商稅啦

忍唔住笑左 robinhood 變左澳門線上賭場咁既app

屌你 講乜耐到底入左幾多錢呀

一個app都要加s

假投資App套路 一開始入少少畀你贏少少 仲要提到款 等你以為係正常機構有入有出

到你大貪入大數 贏大數想攞錢就同你講要交呢樣交個樣 又交稅先可以提款

呢到開始每交一次錢就傻豬豬一次 總之黎到呢步就一定無得提款唔使諗

好似有報道講過 叫 劏豬盤，link 就唔po ，支那01/東張西望黎

唯一可以做就係報警開file 同調整心理 提供下銀行戶口過數記錄 睇下d 警甴會唔會同係查下對面戶口持有人

其實尼類app點解會比你贏到錢，個probability佢自己set，你幻想下點解佢唔set死你百分百輸錢，要留d percent比你贏，明顯就係想你見自己贏越沖越多最後令唔翻出黎，如果佢一早set佢百分百贏佢只可以賺少少，因為普通人入尼d apps一開始只會入少少，都會有疑心，如果佢係賺你入落去d錢唔係賺你輸果d錢佢點會比你令出黎，唔係潑你冷水，就算老人家思想唔gum 精密分析唔到，你都應該知道係百分百筆錢凍過水。

姐係入左幾多錢

幫我安慰下你啊媽啦，連登係gum架啦，現實中個個loser無地方發洩係要網上扮大隻啊嘛，把口係臭d

好似差唔多250000美金

陰公

自行代入去演繹，同班警狗有咩分別？

嚇一嚇
根本一模一樣

第二張圖根本唔係

香港用吾到美國的Robinhood app

大陸程式都係呃鳩你㗎啦 賭錢用大陸app

公司都未必起香港 點搞大佢

樓主 首先冷靜 唔好諗埋一邊
要識過濾嗰啲垃圾blame the victim既留言
跟住報警 問下點搞
通常警察都會會冇得搞
跟住就搵傳媒（東張etc.）
再問下一啲專業意見/上網search

伯母唔蠢 老人家對科技野係唔熟的 只係騙徒利用呢一點去呃你媽媽，記得要安撫下伯母！

祝你早日拎返啲錢

對佢哋嚟講儲蓄保唔算呃啦

最神奇點解會接觸到呢個app...

pop-up ads？

啱啱問係朋友叫佢用

真係佢朋友定比人hack咗放spam?

一鳩樣

五年期滿保證拎返110-120%果d當然唔算呃
但你留意下大部份agent都係sell 長年期純saving單
例如保X果隻「俊sing」同宏x果隻「紅酒」
買左兩個系例既單既人同買匯豐無乜分別筆錢隨時15年都翻唔到本
翻到本都輸通漲輸鳩死拎果幾十萬打條十兩八兩既粗金鏈戴下 或者買隻勞力士戴可能仲好
你見通常d廢老窮到燶 成副身家可能就係廿幾三十年前買落既金器同金銀潤勞力士

警你老母臭閪察

【東張西望】港女透過交友apps墮殺豬盤陷阱 半年被騙逾200萬

內地近年興起殺豬盤騙局，單係去年金額已經有38億。之所以稱為殺豬盤，係因為內地騙徒交友APP、網站稱之為「豬圈」、透露網站去結識異性嘅使用者為「豬」。
其實早在二月時有本地媒體報道過有港人受騙，損失逾176萬元，但依然繼續有港女墜入騙局，昨晚播出嘅《東張西望》中，化名K小姐嘅本地單身女子受訪時，表示今年初透過交友apps識咗一名內地男子後，對方除表示在感情路上受挫之外，又話自己細細已經出嚟賺錢養家。「佢話透過交友apps識到我好幸運，過程中佢好關心我，但so far到而家我都未見過呢個男仔。」雖然K小姐同內地男友素未謀面，但原來佢已經先後為被對方氹入局而問銀行同財務公司借款200萬……

內地男子都幾認真，用WhatsApp同K小姐甜言蜜語。

據K小姐所講，內地男子喺二月初時叫佢擺錢入一個名為恆益貫嘅apps之中，並將現金轉成虛疑貨幣，之後內地男子又再介紹一個「智富寶」 apps，並指apps與多間銀行合作，盈利率高達九成。K小姐稱：「好似賭場買大細咁，幾分鐘開number，我就利用呢幾分鐘去決定買咩。」喺內地男子嘅指引下，K小姐確係贏多輸小，令佢更不疑有詐。去到今年情人節前夕，內地男子再度出招，誠邀K小姐連續九日存款到一個戶口，並在第十日時全數取回款項，由於每次存款平台都會按比例送出虛擬貨幣做花紅，利用花紅買大細，如同無本生利一樣。「男仔覺得呢個活動好有意義，因為今年先識，亦將大家戶口LINK UP，可以對我作出承諾。」呢個承諾一啲都唔平，因為K小姐要存入130人仔，而內地男子則自稱要存入520萬。

K小姐多次報案求助，一開始由於佢依然同內地男子聯絡上，所以警方唔受理。
K小姐多次報案求助，一開始由於佢依然同內地男子聯絡上，所以警方唔受理。
為咗呢名內地男子，K小姐最終同銀行借錢，可惜係當佢準備喺第十日取回款項時，被告之原來要先作出同金額消費。喺呢個時候，內地男子向K小姐表示想買樓建立幸福的家，叫佢加碼200萬，喺甜言蜜語嘅攻陷之下，K小姐向財務公司借款75萬……直到某日，K小姐睇新聞發現「殺豬盤」先知出事，但佢話：「我仍然深信佢係鍾意我，佢嘅daily life同正常人一樣，我除咗無見過佢、無講過電話，其他嘢我覺得同一般情侶一樣。」K小姐得知自己受騙之後，未有揭發對方，原因係希望可以將對方捉拿歸案……

智障稅

呢句真
咁多證券行竟然揀中一間香港冇得用既假野
咩都唔識都有支牛啦 支牛賣廣告賣到周圍都見到
係咪被人呃咗佢裝呢個app

樓主我同情你嘅
不過唔奶都瀨咗嘢啦
快啲去處理啦

記得搵埋個朋友出嚟對質啊

呢啲垃圾都有成20幾萬美金
就算唔俾人呃都要拎去醫下個腦啦

開家長模式唔好比佢亂down野啦

急事!想問大家有冇用過SoFi HK呢個apps?

笑死人咩

香港裝唔到robinhood架喎明顯中左騙局。

應該都total loss，搵黑警搞搞 但唔好預拎得番

坦白講無乜可能追得返

樓主，幫唔到你做d咩希望你盡快攞得返d錢啦，連登d人講野係好mean㗎啦，唔好放上心啦

老老豆豆唯一可以做就係報狗
呢道幫唔到你 隻app擺明上面整出黎呃人錢
點會俾番你

已經比Scammer scam咗一大筆
竟然天真到覺得送多一筆比人
人地就會比返啲錢你

裝都裝唔到似乎係你問題我最多sigh up唔到

條友好鬼
乜嘢資料都唔肯比+ Android機+ 唔知邊到中國網濕鳩android APK + 聲稱部機唔係佢老母主機, 其實係咪真係有老母呢個樣嘢存在都唔知

樓主，預左無啦，報警都幫唔到你。
如果，我講如果，如果你係內地某某高官啲親戚姨媽姑姐，又或者搵到呢啲幫手，問佢夠唔夠膽得罪咯。

問極唔答
轉頭話老母拎得返，錢真係好易賺
再放 link 叫大家註冊，人生贏家

樓主，你放得上連登預咗比人笑
報警備案都好啲，但有冇用其實你應該知
宜家你要做嘅係陪多D你媽咪

報黑警狗啦 連登點幫到你
睇下報完黑警狗 再問下信用卡中心詐騙點搞仲好啦
如果入左十幾廿萬港幣 追唔到 真係當破財擋災算數啦

唔洗對連登仔咁上心
呢d情況報狗啦
無人幫到你

好L離譜喎

不過如果係真有其事
樓主都真係應該好似上面有幾個巴絲打咁講
先問下阿媽入咗幾多錢
如果本金已經withdraw曬
除咗報俾傳媒等多啲人留意騙案之外
都無其他嘢做到㗎啦

如果本金未withdraw到
咪同阿媽分N次逐少逐少再試下withdraw
之前withdraw $6000成功嘅都值搏下
但千祈咪L再俾阿媽聽個客服講話入錢入去先拎得返錢
否則只會再被呃更多

不過其實都打定輸數凍過水㗎啦
報警無乜用 就算查到、捉到犯都未必回得返水俾你
但起碼可以開到個file叫做可能會有人跟進

抖陰

抵撚死

你個賤種老母肯定係藍絲賤種嚟 又抖陰又支那app

點搵個app返黎?
唔會係play store呱

唔廢就自己兩母子攞番啲錢啦 兩個廢柴係度獻世

可以有幾大打擊 睇款佢智商唔過60 你解釋完佢可能唔信屌鳩你不孝子呀

用本地銀行過數+一大班人追數+上報紙新聞,
其實有可能有得搞

老老柒柒
人地個APP好有可能冇話D錢係俾投票,
可能係買道具

樓主肯答入左幾多錢未？

入左攞唔番
賺左都冇尻用

好似淨係俾你拎幾百蚊

robinhood: 行開啦屌你老母.jpg

好撚mean 把口賤撚到

2020 年仲咁撚高清

你個藍絲廢老母抵撚死

我老母醒d買左005

笑撚死

我發覺呢類騙案通常中獎果個都係信朋友多過仔女

樓主請你保管啲錢啦以後
下次佢又買啲超光速脈衝電磁離子能量水

講出事實
佢認係自己 只會畀連登仔恥笑
話啊媽可以博到同情 咁就有人留言畀意見佢

咪撚煩區議員啦
咁叻就搵工聯會

我覺得好難喺連登度搵到另一個苦主
連登仔蠢極都有個譜

樓主比多個tips你啦

用殘體字冇乜好人
他日接觸到，用一切方法令呢個民族損失難受

入都入左 答都冇用

講多幾句
比上年動亂搞到開飯都成問題
希望香港快d好返之類

東張西望都有得你上

睇檔既正唔正當既姐 正當既都有機會拎到既
不過殘體字又咁伏 多數都拎唔返

原來大陸D GAME既充值榜係真數黎

講嚟聽吓啦

樓主老母Exactly 係中呢種騙局喇屌，置頂喇

咁屌你折老就咪開po啦
想問下你入幾多
當小小錢買個教訓
問你又唔撚講
收撚皮啦
抵死

一睇以為係假股票app 幾同情你老母

睇真d原來係假賭錢娛樂app 跟本唔係投資添 係想搵快錢 同情唔落

點會入咁多錢玩呢d 娛樂app
你話係炒股票app被人呃都值得可憐

可能得百令個for退休，無生產力呢

朋友介紹

我都唔知條數太約係幾多

總之就幾大筆數下

哩個robinhood一睇就係A貨。真正嘅robinhood係攞來洗黑錢用。

你重唔屌柒佢朋友？
人地係伏你定大家都被人呃呀

佢個朋友好似比人水得仲多

你而家要做既係
一係分批試拎少少錢，一次唔得就隔一排再拎

一係報狗，報apple東張搞大佢

依家似你水尻我地係到做宣傳多d
問你咩都答非所問

報乜鬼呀
佢呀媽賭外圍呢啲犯法野
唔俾人拉都算好彩啦
咁死蠢就交下學費啦

財到光棍手 一去無回頭

我唔想再打咁多 我唔係好似連登仔咁日日mon住個連登等救贖 個個都要認真諗諗再答咪好唔得閒

我同阿媽個邊都有傾過 呢到有人都比左唔少唔錯既建議 真心唔該佢地

我都有自己野做緊 答得唔好向你地認錯
見到10個有9個留意都係到屌9我 多過幫緊我
問心真係認真睇都冇咩用

推左14頁都冇講到底入左幾多錢

係咪得我睇唔明樓主老母總共入左幾多錢??

樓主淨係不停講差唔多全部身家 唔細數
到底入左幾多萬都冇講
張圖都係得提款既美金紀錄

百幾萬夠你去讀哈佛都得

用緊 冇事

咁其實有無俾人呃到錢？
你媽都拎左5萬港幣左右出來
定你仲妄想可以拎曬24萬美金出來？

呃人架
你入幾多都拎唔返出黎

當然有啦 而加係一分錢都拎唔到

呢招掂
樓主快啲趁佢未執笠試下

似係騙局嫁啦
幫你推下啦唉

仲想講點解老人家會識去用robinhood

感覺上應該入左10-15萬到

慘，仲要入左咁多

最多凍結個戶口
但苦主唔會拎得返啲錢

對家大不了咪換過個戶口繼續呃

俾1 毫子支那人賺都嫌多!

幾十年廢老d 錢太易賺,
今時今日仲on99 信支那出嘅野

一聽蝗語殘體字就知係搵笨柒啦
唯有叫auntie 下世小心d
樓主節哀順變啦, 努力靠自己生活啦

算啦 以你老母智商，今次唔係到比人呃都遲早係其他地方比人呃晒

樓豬啲遺產

儲十幾年都可以唔做多少少資料收集就過錢入個唔知咩背景嘅app到⋯⋯⋯⋯完全睇唔透

喺邊到搵到呢個app返嚟都好可疑
又唔係一個多人用嘅app

佢一開始會比你攞返錢就係引你入多啲錢
舊錢當做教智商學費啦
生性啲養返你阿媽好了

見過有啲網上用bitcoin玩既賭場係會公開個algorithm同埋hashed key俾你，喺落完注之後俾你對返條key，保證佢唔會出cheat

btw 樓主唔好介意連登仔把口啦，對死人把口都係咁衰更加唔好講啲生勾勾俾人呃錢既

做孝子就一早俾廢老用iphone啦
廢老走去用android，又多鳩store又可以自己推apk
睇少陣都出事

其實feel到樓主好孝順
不過可能就因為係咁 縱壞晒呀媽

用抖音都知抵死啦
個個都賺錢唔會有窮人

貪字得個貧

羅賓漢是英國民間傳說中的俠盜。他武藝出眾、機智勇敢，仇視官吏和教士，是一位劫富濟貧、行俠仗義的綠林英雄。傳說他住在諾丁罕雪伍德森林。

以為講美國個間想話幾好用 原來咁呃人都有

幾流喎呢個post
瞞埋啲唔應該瞞嘅野

痴撚線app都有假
依家搞到我懷疑我電話入面既匯豐app citi app究竟係咪真

用窮途反而最安全

我都有相似經歷
以前我阿媽比個大陸朋友水左去買垃圾幣 買左4萬蚊
話就話每個月會比番5千 去到第3個月就話咩系統更新 要再入錢
好彩當時佢一買就有同我講 我已經即刻發爛炸 先阻止到佢
依家先拿番一半本金
(btw 原來佢朋友係有佣收 呢啲朋友真係害人不淺)

正規證卷行，點同呃人apps比

用抖音就抵撚死啦
信埋中國野都有既

我相信更加好笑嘅係：我諗9成比人呃嘅師奶根本就唔撚識咩係Robinhood。根本就唔洗扮

叫佢去賭場賭仲好啦

如果係美金，咪成160萬港紙
Rip

真。成個板面都係支那app，點睇都係信支那果類人來，咁樣就直接搵同支那有關嘅組織好過啦。嫌區議員唔夠多嘢煩？

我都想做美國人呀hi

叫你老母以後都用現金算啦

唔好再搞咁多野

有麵神燈一燈, 聽日就拎得返

現金都可以中祈福黨/保藥黨

你又岩

樓豬老母以後都唔好用錢啦

買保險最多輸利息， 輸倫敦金分分鐘輸清光呀師兄。

廢老生個廢柴，影相矇查查，講野一舊蕭

新手唔識pm樓主，想認真覆

家陣最緊要安慰伯母，錢財身外物，最怕佢睇唔開做傻事，錢既野總會搵得返，今次都係唔見有限錢，唔使比人追債都係不幸中大幸

至於錢，我諗真係靠報警先幫到你，盡量睇下拎得幾多出黎得幾多，減低損失

你冷靜過後，重新出發架啦
你分享呢個都好好，雖然好多無謂人懶醒鬧你笨，但唔使理佢地，我好肯定佢地都睇完你既分享，即刻問候一下自己爹娘，始終老人家聰明一世，一時唔小心，總有既，傷心多一陣，就接受現實再出發啦

終於講出重點
廢老用IOS實冇死
跟本冇機會出錯
用android自作聰明亂裝apk
出事又賴系統唔安全
頭幾版都有個傻仔賴android

有ssn先用得

連登嘅作用係一千條廢嘅訊息入面搵一條有用嘅。

唔廢 垃圾都好過佢姐

第一次見人用銀行課百幾萬金玩手機game

見大陸app仲要抄鳩美國robinhood就知道
筆錢拎唔返架啦
當跌左啦

睇咁多弱智嘢唔怪得會俾人呃啦
抖陰睇得多會變蠢原來係真嘅

雖然好撚on9 但真心慘
呢個教訓有啲大

不過錢財身外物 唔好諗唔開
錢無話搵唔返

其實啲app關乎到錢銀就check清楚先啦
正正常常開返個馬會戶口好過啦
起碼明買明賣

部機係咪騙徒準備俾佢架？入面有冇咩線索？
伯母轉賬俾人有收款戶口，報狗或者查到
不過你連俾人呃左幾多都講唔出就...

無SSN 都開到RH

我決定用大富翁錢買樓

可能入左200萬入去
用210萬換得返呢

呢啲經驗 讀書都讀唔到呀
賺左啦樓主

其實點樣過數入去？樓主老母自己搞？

報狗先啦

有十幾萬美金被人呃算唔錯啦，好多人連十萬存款都冇

長年期既儲蓄保險賤起上來可以賤到你唔信。

保x 果d垃圾saving plan，本身已經無額外身故賠償，即係保x根本無任何risk同保險成本，但就算你一炮過比哂保費，放十幾年可能都仲未翻本，隨時呃你20-30年先比返個本金你

計埋一年3-4%通漲，筆錢根本係total loss。20年前食個焗豬飯只需$20左右，買層新界兩房樓講緊30-50萬。
但你選擇一炮過比$50萬保費同保x買份saving單，幻想十幾年後每年可以係份單到拎幾萬蚊紅利出來幫補你食焗豬同交租。

但點知去到今日2020年保x一句sor9ry過去20年投資環境唔理想，到今日為止張單先啱啱翻本值50萬。你果50萬由當年可以full pay買樓，但今日莫講話首期，50萬就只夠你買層新界兩房樓既印花稅同按揭保險保費

所以對於廢老來講最佳既投資係買樓，金鏈，同埋勞力士

唉，跳樓都似

肯定係比apk

On99. It’s a US app 😂

多啲陪伯母 唔好俾佢一個人亂諗
無辦法

好典比人呃既組合特徵

1) samsung 舊機
代表你老母又要買新電話 但又唔識揀, 見到以前samsung 廣告推得勁就走去買左。又或者係跟手機plan買, 無自己諗過

2) 有裝抖音 同其他支那app, 連scan QR都要揀大陸款
唔識揀app, 見到咩岩用就單。即係標題黨都已經可以引你老母入局

3) 個wall paper仲要係default
代表你老母完全唔識電話操作
部電話喧舊款 都仲係唔改wall paper, 點先忍受到?
就算其他C9都會話放自己家庭/旅行相

然後樓主老母會日嘈夜嘈話美國佬呃人

係屈人 都要搵岩圖架
同埋個app icon 4，5年前 點玩啊

好似話美金

真係跳樓都唔掂

看臉時代有一集就係講緊你呢個case
完完全全一樣

咩環境

1/ app 叫robinhood, 扼人既都幾聰明. 因為咁都用就姐係用家=on9易扼

2/ 支那文, 信又係用家=on9易扼

完美過濾出肥羊

爽

呢個app 假既，抄正宗既Robinhood

真既係咁樣既

教你一招。打去問D 客服「個 account 有無入錢上限？入5百萬港元得唔得？」跟住你講話賺左好多錢好開心，會介紹多D 人黎個app玩，不過D fd 唔知可唔可以攞得返D 錢，因為國內有外滙管制，要睇銀行過數proof 先會入錢玩。順便你ar媽又想借多1000萬港元黎玩，不過要用筆錢去銀行做抵押，叫佢過數俾你先，之後再滙錢黎個app.